[賽後討論] 消極死守 > 食子彈被捕 , 野狼H&R > 白衫黑社會 , 證明狗對付唔到野狼

消極死守 > 食子彈被捕 > 媒體老屈犯罪

野狼H&R > 白衫黑社會 > 示威者受害形像

證明狗對付唔到野狼
H&R Be water先

另外, 警犬落閘, 多數有反續事件